杜牙根問題 （好痛）

琴晚去杜第一腐，比未杜之前痛...正常的嗎

正常